唔俾bf去見ex其實好正常，但好多男仔會不滿

過左去啦...無野架...我重感情嘛..你應信我..

係,道理係你個邊
但你一見佢
我就會幻想到你點搞到佢淫叫、高潮眼
自己個腦諗乜我有時都控制唔到
我屌你老母,襟姐妹黎架!
兩個人相處既野
唔係下下用道理就可以講得通

有d男仔擺酒仲要請埋女家襟姐妹去
場?知情人一定會捕捉新娘與襟姐妹握手個下
然後設計對白
唔明個新娘點忍

相反,
我覺得女人會較願意為bf與ex斷絕來往
因為我地思想比較簡單,唔會拖拖拉拉
會大局為重
過去了既殘餘回憶
同今晚將要被佢插既鳩跟本無得比
唔見咪唔見囉,無大不了姐
男友唔炸型唔洗煩

講到尾,
女人會較願意為對方犧牲一些無謂既原則
而男人就得一想二

其實男既咪又係想同 ex 扑野，搵刺激感

大家咁話啦

女夠係咁啦，on9

樓主講野同你個名好貼切

除左你個名無野講

屌你 後段已經fail啦 男女都有機會咁啦 你果d 咩女仔比較乜乜乜 根本無事實根據
利申 男 無搵ex

又唔記得睇名

男人的確係一心可藏多女 我男朋友仲同我講佢每個ex都係佢心目中佔有好重要既位置
留住哂d ex既相 話佢覺得嗰啲女仔值得留念 我屌你老母我唔想知呀

嘩咁撚仆街拎佢去切柒餵狗啦